=== QA Output Log ===
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False. Does mitosis produce four genetically distinct daughter cells with half the number of chromosomes of the original cell?
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Meiosis produces four genetically identical daughter cells.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Mitochondria are responsible for protein synthesis.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Plants perform both photosynthesis and cellular respiration.
[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: DNA replication occurs during the G1 phase of the cell cycle.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Alleles are different forms of the same gene.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Osmosis requires ATP energy.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Humans have 46 chromosomes in their gametes.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Crossing over occurs during metaphase I of meiosis.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Enzymes increase activation energy of reactions.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: ATP synthase is found in the mitochondrial matrix.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False. Does mitosis produce four genetically distinct daughter cells with half the number of chromosomes of the original cell?
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Meiosis produces four genetically identical daughter cells.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Mitochondria are responsible for protein synthesis.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Plants perform both photosynthesis and cellular respiration.
[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: DNA replication occurs during the G1 phase of the cell cycle.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Alleles are different forms of the same gene.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Osmosis requires ATP energy.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Humans have 46 chromosomes in their gametes.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Crossing over occurs during metaphase I of meiosis.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Enzymes increase activation energy of reactions.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: ATP synthase is found in the mitochondrial matrix.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False. Does mitosis produce four genetically distinct daughter cells with half the number of chromosomes of the original cell?
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Meiosis produces four genetically identical daughter cells.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Mitochondria are responsible for protein synthesis.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Plants perform both photosynthesis and cellular respiration.
[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: DNA replication occurs during the G1 phase of the cell cycle.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Alleles are different forms of the same gene.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Osmosis requires ATP energy.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Humans have 46 chromosomes in their gametes.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Crossing over occurs during metaphase I of meiosis.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Enzymes increase activation energy of reactions.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: ATP synthase is found in the mitochondrial matrix.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False. Does mitosis produce four genetically distinct daughter cells with half the number of chromosomes of the original cell?
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Meiosis produces four genetically identical daughter cells.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Mitochondria are responsible for protein synthesis.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Plants perform both photosynthesis and cellular respiration.
[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: DNA replication occurs during the G1 phase of the cell cycle.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Alleles are different forms of the same gene.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer with True or False: Osmosis requires ATP energy.
[A] Answer  : False
----------------------------------------
